{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018210",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 넘버25 서면역점"
    },
    "text": "西面駅に位置するyanolja Brand Hotel_ナンバー25は室内セスコウイルスケアシステムと出張客のためのタワーウォッシュ(洗濯、乾燥)設備を提供しています。 計53室の客室がある宿で、近くには釜岩駅、釜田駅、田浦駅があります。 韓国語でのご案内も可能で、未成年者の男女同室での宿泊を防止するため、04年生まれからのみ宿泊可能で、身分証明書は実物で確認します。 駐車は徒歩特価駐車を除く1部屋当たり1台に制限され、追加駐車はお断りする場合があります。 チェックイン時間は平日と週末によって異なり、チェックアウトは12時です。 時間延長には追加料金があり、客室利用には共用の洗濯機や乾燥機、エアドレッサーや高仕様のPCが含まれます。 また、すべての客室では無料のネットフリックス視聴とヘアアイロンが提供され、セスコウイルスケアシステムが運営されています。 訪問者は清潔で位置が良くて満足しており、大きなTVと便利な駐車施設に対して良好な評価を残します。 ただし、老朽化した部屋の状態や浴室でスリッパが提供されていないこと、臭いや清潔状態に対する不満もあります。 全般的には満足度の高い宿で、西面とのアクセスが良いというメリットがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "yanolja Brand Hotel_ナンバー25は西面駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "このホテルには計53室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜岩駅、釜田駅、田浦駅があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は防止されており、04年生まれからのみ宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は制限されていますか？",
            "answer": "駐車は徒歩特価駐車を除く1部屋当たり1台に制限されており、追加駐車はお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は平日と週末によって異なり、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "客室利用にはどのような設備が含まれていますか？",
            "answer": "客室利用には共用の洗濯機や乾燥機、エアドレッサーや高仕様のPCが含まれています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルの特徴は室内セスコウイルスケアシステムと出張客のためのタワーウォッシュ(洗濯、乾燥)設備の提供です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "すべての客室では無料のネットフリックス視聴とヘアアイロンが提供され、セスコウイルスケアシステムが運営されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者は清潔で位置が良くて満足しており、大きなTVと便利な駐車施設に対して良好な評価を残しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの不満点はありますか？",
            "answer": "ただし、老朽化した部屋の状態や浴室でスリッパが提供されていないこと、臭いや清潔状態に対する不満もあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの利点はありますか？",
            "answer": "全般的には満足度の高い宿で、西面とのアクセスが良いというメリットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 517
    }
}